@incollection{ljung1998system,
  title={System identification},
  author={Ljung, Lennart},
  booktitle={Signal analysis and prediction},
  pages={163--173},
  year={1998},
  publisher={Springer}
}

@article{verySmallPereira,
	title={Identifica{\c{c}}{\~a}o e controle de micro-rob{\^o}s m{\'o}veis},
	author={Pereira, GAS},
	journal={Belo Horizonte, UFMG},
	year={2000}
}

@mastersthesis{verySmallMendes,
	title={Identifica{\c{c}}{\~a}o em tempo real de modelo din{\^a}mico de rob{\^o} m{\'o}vel com acionamento diferencial e zona morta},
	author={Mendes, Ellon Paiva},
	year={2012},
	school={UFRN}
}

@article{towerDist,
  title={Nonlinear identification and control of a high-purity distillation column: a case study},
  author={Sriniwas, G Ravi and Arkun, Y and Chien, I-Lung and Ogunnaike, Bubatunde A},
  journal={Journal of Process Control},
  volume={5},
  number={3},
  pages={149--162},
  year={1995},
  publisher={Elsevier}
}

@book{aguirre2004introduccao,
  title={Introdu{\c{c}}{\~a}o {\`a} identifica{\c{c}}{\~a}o de sistemas--T{\'e}cnicas lineares e n{\~a}o-lineares aplicadas a sistemas reais},
  author={Aguirre, Luis Antonio},
  year={2004},
  publisher={Editora UFMG}
}

@book{tangirala2014principles,
	title={Principles of system identification: theory and practice},
	author={Tangirala, Arun K},
	year={2014},
	publisher={Crc Press}
}